[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [416] 福建獨立 潮汕革命

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「夢幻秘寶．冒險島嶼！」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「夢幻秘寶．冒險島嶼！ 精選」舉辦公告
2019/07/31 14:00 ～ 2019/08/14 13:59

常駐水斧劍+水龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

想飲乜

前日同noe包飲菠蘿酒

樓主辣殺

多唔多囡囡

係房飲

打烤魚出左解放珠

兩個人包房飲

機鼠洗張黑卡嚇暈左個經理

叫咗幾多件囡囡

10幾年前應該會，不過個時noe仔得幾歲

係咪去d咩禮服店 有囡囡陪飲酒個隻

睇黎全巴真係好想去call g

八卦

過黎

siu4 終章

應該都要過多幾年先再去台灣玩

14先完pool

全副新家贏返晒

驚我地遊戲太多

就係豬晒先無得去玩

有冇還股呀重？

買^

到禾打邊爐要努力增肥

肥婆唔夠肥

佢更新完個最終章就係得故事

仲要無講之後會有D乜新活動

戒了

而家諗住做兩年還晒債 拎埋個牌 跟住揀月供當存錢 日後老咗收下息都夠食飯就算了

過埋依2年就舒服啲，加油呀

無女真係輕鬆無壓力

想要壓力

建做唱歌舞台

壓力是留比有壓力的人

佢想要上面壓落黎個啲壓力

c_tgirl

@G...

啱啱食飯格離有靚女

圖呢，你話xxxx

毒撚唔敢影
正確黎講佢喺我斜對面
佢老母喺我格離

母女

阿女正 阿媽都唔會差

同佢老母傾計, 行外母政策

一野雙吊

淨係出左新劇情?

著番褲好冇

唔好
我要比琉卡屌

有無歐皇俱樂部既人係度?
想開個同盟房解任

雙5星 早見火奶 4星琉卡

滑冰短

咁環保唔會畫新圖 就係出果3隻

今集鬼滅睇到底褲又濕左

係盟到應左

鬼滅真係好好睇

你開間房 我JOIN
打咩都得

見到周街假警察/選擇性執法, 嗰種明知佢離撚晒譜但係乜都做唔到既無力感真係好撚辛苦

時間停止

World platinum!

係咪去錯po

1

2

斷

得我同noe色

一瞓醒就睇到咁

咁快殺到12鬼月,會唔會好快完

炎炎會好睇過鬼滅

貓女

唔好剩係睇女啦
Btw今日啲動畫好正

鬼滅斬12鬼月
Granblem殺老母

冇睇granblem
但係炎炎同鬼滅比一定係炎炎正啲
鬼滅好多設定都有問題

圖呢？

都唔知乜黎

炎炎要睇多幾集先落到定論

兩個都有睇漫畫

動畫撚只睇動畫

鬼滅之刃︰

善逸b最好睇不接受反駁

駁回

就嚟改嫁

我d雞皮

來緊會去一轉台北

全b

炎炎冇感情線唔好睇

noe妹會唔會有包膠

好中伏feel

剛才見到類似c_tgirl 同男友耍花槍

立刻同noe包轉位

總會有人鍾意食肥肉 特別係瘦撚

陰我

真係瘦撚男友

你又估啱，條仔係瘦撚

唔知點解會咁 好多瘦撚食肥

百思不得其解

你瘦撚

我唔鍾意太肥 多過60KG唔考慮

仲以為你見到G真人

可能G去左台灣呢

有無歐皇俱樂部既人係度?

屌 出公海討論一唔啱意見就又扑又收皮咁

係你

冇 依到非洲聯會黎

我都唔喺台灣

南亞我一半一半

Check email

又黎

洗眼用 慎入

所以話POST吓CP咪幾好
POST埋呢D妖孽真係好撚想嘔

g chi

好似吹氣公仔

G

好多都係G

四葉

天使

方加

痴線葵芳站入面放彈

屌睇錯原來係救火筒

又好似真係放咗

應該係真

睇左幾日政事,和理非同勇武分分到,
唉,好累

堅嘢

3毛+熱狗一齊發功, 唉

屌佢真係乜都做得出

同noe包連續操幾日

岩岩好似TST 有隻狗對走緊既人超近距離開槍好彩有手足救,冇比人捉到

唉一大堆人屌佢既同時, 仲有一大堆廢中廢老話佢地做得好
仲要犯咗法/警例又冇後果, 好撚絕望

btw宜家好難跟佢地去到邊
成日想出去幫手都唔知去邊好

班廢中索一索就會醒

人係自私，上咗位個班好多都安於現狀，先搞到乜都唔理同今日咁多問題

你睇下上面班人個個外國passport就知

唔好絕望，未完

但我屋企接觸嗰堆唔係單純安於現狀, 係想香港變大陸

咁真係要出去到先知轉去邊

唔熟既區唔夠膽去呀
好似荔枝角呢D, 一世人都冇喺嗰邊落過車一次

屌你CWB 班狗上晒示威者full gear 捉示威者?

〈突發〉有人隻眼射爆左！！！！

唉 唔撚想推post

CWB痴線

影住啲人有頭盔有罩扮示威者捉人

上晒紫色豬咀呀............

如果我自殺+殺警, 會唔會上A1

唔好亂諗野

已經唔夠人

3萬個人係咪食到3萬煲狗肉

兄弟,我都好嬲我都有咁念過,但唔好呀

唉屌 痴撚線

已經嬲到唔識講野

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

香港準備變第二個巴西

真係好絕望

太古站扶手電梯放煙追打

如果仲聽到警察係無辜/禍不及妻兒呢D垃圾說話, 我屌到爆血管都要屌撚死佢

仲同黑警/黑警家人做fd嘅
一律我祝佢早死10年

Sor lo

不過講開又講, 宜家都唔知溝咗幾多大陸人喺到, 又係痴撚線

加入驚隊收風未

屌那媽

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

請去右上三粒點 用返黎開post
揀自己鍾意嘅台
幫幫手

好撚癡線

屌你老母成撚日話維護法治
知唔撚知乜鳩野係法治呀
冇權力嘅人點衝擊法治呀傻閪
權力過大唔受約束就衝擊法治啦
成撚日撻呢4隻字出黎呢呃柒d戇鳩廢老
rule by law 同 rule of law識唔撚識分呀
自己睇下咩國家係rule by law啦
屌你老母死黑警

未返到屋企真係唔撚知其他地方乜撚野事
返到去睇到咁多野真係火都黎

你一定冇聽張建宗講啦

食屎啦張建宗夠鄧炳強大?
林志偉劉業成都大過佢啦
屌你老母
除時劉業成仲大過鄧炳強

拖爺你一個人殺得幾多隻狗丫 冷靜d

駁唔到

老實講呢個城市令我覺得好陌生 已經腐爛到無得救
想快d攬炒算

屌你老母
點解真係有班人可以咁冇人性
有權嗰都可以話係腐敗
嗰d廢老係真係冇人性架喎

我真係諗唔明我點解仲要交稅交差餉，
比錢班仆街打自己，打手足，打愛香港嘅人，
我覺得好似自己令到手足射爆咗眼咁

屌你老母一開facebook見到班熱狗屌今日和你飛多過屌警察就好撚燥

屌，熱狗日常黎
而家屌和理非有咩用？

雖然我尋晚開左班和理非朋友波......

和理非就算啦
有D人就係過唔到所謂"暴力"或者"犯法"呢個心理關口, 唔係講得特別難聽都唔想理佢地
但係班熱狗friend真係嘔心到日日屌抗爭者呢邊, 嗰陣酸味真係煩撚到仆街

係香港真係好辛苦

我地應該係毛澤東轉生分靈體
所以今世先要做香港人

各位手足平安嗎

希望依種氣勢仲KEEP得住,
成日過幾日又變和理非非
話咩針頭應該對準5個申訴
唔好搞警察,又話咩感化
不過依句打埋近排都唔太理了,要休息下
又痛苦又頭痛

走勇武 平日機場 週日旅客區燒佢經濟

眼光光到天光

成晚都失眠
真係好辛苦

我都覺得就黎會死人, 但呢個係政府想見到既結果

見到警犬咁威威 好想做
有冇人一齊200萬人考警柒

E大大又curry

為所欲為 做狗好過做人

唉

訪問果陣咁講

有無11號盟 54473810既巴打
可以開一開game幫解同盟挑戰任?

而家好似話隻眼中彈個女仔有生命危險

有無11號盟 54473810 連濃牆 既巴打
可以開一開game幫解同盟挑戰任?

留個名
無心情

新手留名

岩岩退盟
未夠24小時入唔番
有沒人收留

勁多野想問

Between 香港人加油

推一推
晏d要去機場幫拖

同盟有咩挑戰任

唉, 唔好有事
我驚我真係會GUN

唔好
好好珍惜自己健全既身體 做有意義既事

同盟開房有300石嘛

No dog allowed

醫生係醫人

狗去睇開獸醫

獸醫識醫寄生蟲架咩

黑狗黎，見一隻屌一隻

有黑狗黎等我幫手做野

我淨係試過入人地房打咗一場, 拎唔拎到?

唉屌

就到了，各位頂住

又出克乜野

又係克拉兒

屌佢幾時開放可以同角色一隊

BTW 琉卡RIP

龍又有新passive

個被動勁廢
除非招1技輸出爆炸

出左波克乜野都無心機

大波

4隻克乜野了

1技同妹弓一樣弓呀

5屬5隻克乜野可以打晒 好似白貓村姑

那個男人

個被動咁,好難搞喎

我差光弓齊腳

弓妹1技食7個BUFF喎

我屌你老母啊 又出克乜野

那個男人來了...

ALLIN了

光苦（琉卡ver. )

光
969 9484

睇落好廢 突滿+全隊龍化3秒但少20%攻
應該有睇頭既都係主動技，可以開兩次

佬回家未

光弓

佢唔是星期日先飛左去瑞士山區肺咩

所以有冇貨？

仲黑過香港

今晚好多人接你機

有無三鋪真水CURRY

有牌面

會唔會係機場放煙

以為佢有咩事

買多幾個肺比我地換

條龍好屈
技又加攻加防
又40%龍
之後被動再加龍化時間等等

等到眼瞓

40%已突滿wo

可以出到黎係打幾千萬一野

個buff可能毀天滅地

硬係覺得延長龍化時間對某d情況係大伏

有冇ching到咗機場

我的士塞咗個幾鐘了

走得

塞青馬？
行啦

好似香港機取消曬

又可以留底

已fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走
傳出去
剛才我地企左係通道邊 有個空少行過黎同我地講 有2~30個防暴同佢地一齊過關 而家匿左係免稅個度入面
傳出去 我一手
我而加係TPE 地勤話消息講香港機場成個封左到今晚12點無機升降
並唔係限制重新編排
唔知係咪想等到無遊客清場
#機場Jardine員工一手料

老細話Departure 已經封哂，所有人不得進入，有防暴警察入緊黎，老細叫我地走先
我而家係tpe,captain said HK airspace closed
We need to go back to the bay Even we did push back
from tko group crew

唔洗返去了

今晚機場應該會大屠殺 大家小心

離境大堂已經封左

唔好再留,今日航次已經取消哂
任務已經達成

真係取消咗

noe包可留耐啲

又可以吉多日

noe妹呢幾日屙屎暢唔暢順

可能唔止

比我返黎

大波暗奶抽爆啦要
四眼仔bye

多多錢都唔夠你抽

上次all in克乜野
依家儲得10000石
應該都唔中

非限等歪中算啦

有四粒石 光火水暗 突爆邊隻攻龍好先

自行判斷
大家小心

好似真係準備清場
要準備走了

叫人散
機場唔同金鐘旺角
一開波封鐵封巴士真係冇得走

聽日再黎接我機

巴哈教點刷歷戰王

機場有冇事

唔知 我都返唔到香港

再唔散夜小小就難講

無賊弩無援交弩

去刷爛西
唔難出

好擔心

公海又係到嘈散定留 唉

其實一定要散，呢個地理位置唔散係100%等比人拉

一捉真係走唔到...

真係難講

機場都清就再整衰自己國際影像

形象

你覺得支共仲會理形象?

咩嚟
食得架？

講下好，唔理形象一早出坦克車，人民幣都由得佢爆跌

會free fall

有冇人同哂班狗朋友反面

冇狗朋友

冇朋友

冇友

冇

佢地成班比狗屌

乜有講抵港班次取消咩
公海班人嘈乜撚

係

noe包班機係取消咗

又可以留多日

ho moon

新手lm

D人見到有飛機黎
果D係正常係貨機黎

唔想去公海游了
我睇真新聞好過

睇9合1直播囉

去玩都唔開心 係景點都淨係掛住睇新聞

痴撚線 鬼滅新嗰集
痴撚線

咁快SOLO 1/12 是唔是有DOP

要劇透？

經費一閃加經費火神

聽日開始果個活動有邊個值得抽？

不是限角，夠打活動可以唔洗抽，留一周年抽啦
除非你課金/歐洲人

一周年抽係幾時？ 應該要9月？

927好似係

我正式宣佈
鬼滅之刃
NO.1！！！！！！！！！

我愛善逸

收聲啦

牙肥識野

新光龍賽蓮 buff20% 出兩次技 加成40%都幾勁

又係克乜野...

19集睇咗我3次
真係近年最高水準既動畫

睇咗至少10次

例如熊爺

好撚令仔

同熊爺傾咗成晚gundam
身心舒暢

又圍爐

講gundam都唔預我地

哭死了

珍

屌咗巴垃圾同0083雞雞好耐
呢兩個撚樣污染晒套嘢

0083臭雞

都冇人傾

屌岩岩仲50環左隻暗奶

隻眼鏡佬有奶力又有輸出，應該好過你用聽日果隻

新果幾隻野勁唔勁

想問真龍大家疊上去突破定用晶石砌夠4隻疊爆嘅真龍

打滿5條 1食4啦 冇人咁浪費D晶
不過就算突滿 30血30攻龍暫時沒咩用 就算突左都係俾45攻龍AI用

又啱 咁突滿完隻真龍俾奶用？
定擺隊長度

唯一用處咪打星宿可以放黎保一保AI 或者打真火隻奶會用到真水

新手冇活動建真係仆街
哂左7千石衝爆暗壇同職業屋 夠戰唔夠血

咁急 想打咩

同克乜野無緣 都係唔抽了

克乜野

想屌

搞咩，返返下工突然on唔到

一樣，又有石賠

最好唔抽
異常狀態太易變蟹貨

似係ios綁老任acc死左
我ios連老任acc個網都上唔到

我沒事wo

靚腳大波蘿蔔除咗原版 其他都無

我wifi出事 轉返4g就得

我其他apps同網都上到，剩係老任acc同龍肥on唔到

Wifi

熄左4g再開又得返
仲以為大bam周非洲人

阿熊

召喚成功

想摸熊熊肚仔

傾uc唔預我

牙肥狂鬧

做運動減緊肥 肚腩byebye

我肚腩大咗好多

跳老舞

食多咗野 搞到個肚腩成長得快咗好多

原來比人分晒做留守撚勇武撚同散水撚
唉, 又一次成功比分化黨帶風向

到底我返唔返到黎

永遠唔返唔好咩

仲未知幾時有機返？

Noe包走咗了

有錢先得架

小妹去機場開工咪得

要學寶寶做g接客

停機未呀，係時候轉頭返酒店

可能你放左工又會見到我

屌 日圓美元升撚到…
唔知換唔換錢好

轉淫暈弊

5號仔穿埋1年低位
58

Noe想害4禾

咁嘅時勢 會唔會跌到50

禾d錢錢

巧能緊張, 就黎要搶我老公演唱會飛

買唔到, 想哭

多多都入

冇現錢入 月供炸

唯一用處係撐戰力呃人

好似飛到

返黎啦

十月見

點算

賣底褲都入

有冇人買我底褲

想跟 因間去activate番個account先

個個rich gay

我好窮 點先揾到客

我都好窮

買了

又扮

最多幫你溝女

四蛇horich

想做g有咩門路

但窮是珍的

去韓國執執佢

你帶路

遲下新光勁令

身光頸靚

mk

天水圍站有純正廣東話嘅小學生撕紙

指導下佢

我都想cow

整武器升到8lv 得一把5星武可以整
係未要再升lv先有更多5星武整？

有飛機飛到一半返原起飛機場

noe包有機

坐穩機

有咩可以返黎

想跟noe大大去韓國搵食

要整個超深雙眼皮 阿凡達鼻鼻
削骨還父 性感厚唇

白貓成日推小夏出來做

弓

係

淺井應該金髮控小夏 村姑

遲啲將啲錢換哂做日圓先

放晒錢去恒生

恒生大佬唔係hsbc咩？

之前放中銀 拎晒轉去恒生 跟住大貓先出事

280抽唔中

改返名囉

賣屎忽入貨

畀我250石是旦中一兩條就夠
唔貪

$23,140/q 已經喺你下面

連WAVE關都出HELL

Ok , 賣左忽先

新卡好靚

又有鋼鋼比我升武

弓克隻腳好似冇咁粗

張卡又要換黎打寶寶用

5張搞電

第一抽單春

平時好似好少機會用到

50抽 2隻賽連+忍 我想要暗奶

除左龍,我兩隻都想要,但真係好似唔到

中番水斧

我屌你老母

我同賽連好有緣 上次又係佢 今次又係

垃圾驚

100抽得一條新龍...

返屋企課多個318唔中就算

當我以為中左五隻光賽連
打開一睇 有一隻水黎

唔緊要啦，追龍輸突咗了

不過送10抽又真係幾佛

條龍有乜用?

屌那星,光隊要打HELL真係唔知夠唔夠打

屌課金 好想要暗奶

得隻死基佬

花式晒角

冇呀，想齊咋嘛

中

中咗那個男人 仆街

隻弓真係好單純下位版妹弓

我都係收工等一週年了

賽連條腿好正

我個心囝

今次係咪都唔係限黎?

16號唔夠打先再諗

喊中

冇波

中左克乜野 但唔中暗奶同龍

最想要暗奶

未中

乜都唔中

免費抽

會中

屌 又中隻垃圾火熊
今次算限?又夏天 又泳裝

玩腳玩幾日

唔算

你話熊yeah垃圾

有冇膝枕借禾喊下

我要訓了

Kicked

最後500 同你死過

分享喜悅

公告有講的 朋友 紅字

好多海豹

又扑一件

why always me

牙肥又抽左?

熊爺勁野嚟喎

戇撚鳩

想射多張10抽

到底我同佢係咪有親 上次抽克咩嘢出咗8隻俾我

歐文巴射咗幾多

歐文名唔中至奇啦

我仔抽中咗條水龍

提一提，免費抽 兩個pool都可以抽一次

30抽8500水 唔抽等周年了

上次唔知

9張單抽 變4.5

正到 一落機就扑兩件

屌 升錯咗張四星符 食咗我百幾枝閪水

今次張5星符完全打爆左奢華 換左4張

爆擊傷+22% 攻+15%..

唔係隻隻角都要爆傷既咁又,突2張應該都夠

一隻光角都冇 HELL又冇我份

火熊爺真係唔垃圾喎

大家姐同尊都用得喎，點會垃圾

突兩張咁癲

20mm

bgm好聽

我諗住完左之後四合一咋喎

用風中溫情/火紋符已經撞加攻
禾換住1張先

換左2張0突

大撚把露露,非洲人最唔缺就係露,
反而無咁多閪水就珍

短小精幹 我熊仔都生埋

熊爺生咗？

佢個仔好似叫毛毛

wave係咪第一次出hell?

做乜次次睇你地啲圖都係克乜野

唔抵

比小妹閃盲咗

炸肝只食大家樂

去同盟打卡都要見到克乜嘢

妹弓好mk

有無包膠

好喔！

好想放入佢把口

放咩

點解邱比特招技係補咁on9

咁就冇咗成千蚊 咩都唔中

超級咁易打

之前火紋個守城不知幾有用

我就係差佢招技過超級
點知一禁
仆你個街 補黎ge

食c la

送十抽 中返隻光弓 + 多隻賽連 多謝晒

今次公告淨係話hell所需能量同獲得p點數同hard一樣

程b

10lv就可以auto
得閒開下龍

啫係dum

HELL先見真章

Hell果日都30了

我超級就見咗真章

Hell之前刷好100幻
之後可以用正常卡卡

唔係要五張咩

打raid hell佢會講埋hell同高級出ex/掉率一樣

換四張 一人一張再搏跌多張出嚟咪得

我大程b回家了

好唔檢點囉

仲有沒團有位？
新手求帶

突左條龍
有用 但非必要

求食評

好似好勁咁講到

寶寶禾發現咗有間台灣巧出名嘅bra鋪
上網有得買嚟香港仲要巧平
買未

你好嗎

本身都冇嘅野又何必買黎用

防飛釘

維巴還好嗎

可以堆到40％攻up+一次超活力
一隻入隊應該有實用性

係同盟傾得好開心

即係要活力隊

😆

又儲番1幻石

岩岩訓醒
恆指跌左500點
林鄭SickPlay HoBall

條龍一次龍化就超活到
佢仲諗活力隊

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [416] 福建獨立 潮汕革命

#610 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

特大講特大

歌雞可以收返埋

HELL可能呢首

點解又中龍宮城

有人唱

超級個跌落獎勵機率會唔會比高級大?

保底ja

10抽唔知幾時送

一舊水都唔洗

寶寶我想抽

咁熱仲要載住真係巧辛苦

抽WHAT

5屬弓只欠光

唔戴會飛釘

乳貼

CLS,仲辛苦

多汗會甩

去硬地場磨甩佢

530妹洗唔洗幫手頂虛空雷鷹個分傷?

啲人話聽日

bgm會上癮

乳頭凹陷就應該唔怕飛釘

多一種玩法

點玩

今次ex刷唔刷到卡

拮幻頭
利申:未玩過

正解

想做牛河博士2世
Call me 牙熊博士

3豬比突75%爆 1歌妓40%攻up超活力

牛熊博士

Break唔到既反省下

有送到十抽咩？

任務

街場通街4000戰+唔用虛空既尊

係喎
好佛

淫到

今次隻7星cv係內田真禮
想換鳥

好勁啊講到
想轉教練了

J擊夠未

點忍

我J激緊禾自己
牙熊博士HoHoJ

以為自己好型
都費撚時駁你

仲諗緊點解auto完十次都冇究極BOOS戰
原來中級嚟

隻新光龍有無食家

返屋企用埋dmm最後25石抽抽佢先決定

丁比特衰沒技傷
有傷dps應該好好睇

3隻豬比全隊75%爆
應該都追返唔少dps

呢個稱號係做乜鳩

唔知鳥
等9月真暗

依家去機場

咁快多又真暗龍

佬專用

葉蛇

今次啲歐抽_ 同 海豹抽完未
上得水未

今次ex關細boss刷唔刷到活動卡

未見有跌卡

幾時有帝國兩倍 唔夠弓刀劍章

竟然係唔夠章而唔係唔夠幣

呢d都唔夠真係要反省下

雙倍個時無玩

咩都冇

今次咁難出活動卡既
上次成十幾張好快突爆

冇幣啊

法克要幾多血先唔使琉卡符

隻新龍睇真D有波喎

頜骨全碎毀容 醫生轟謀殺

老納成日煲狗肉食

真是令人懷念呢

真光殺手

又喔爺P又現充又單眼 龍胖越來越咸濕

noe返到香港啦？

新5星卡 值唔值得突

突爆jer

有4粒金鋼晶應該突新龍定突基加美修好無朱比特

男人女人仲要揀

前面個廢老睇緊藍絲channel
係咁罵示威者

定係留抵佢先好

新光龍 人魚=正太 >金閃
好似係

乜暗弓有up咩
抽咗3隻都未中banner 角/龍

暗弓全年UP架喎

all-in完得堆琉卡
抽唔到克乜嘢棄驚鳥

屌柒佢啦

又唔係勁唔好抽啦
已經4隻克乜野
如果可以同一隊就好

無啦啦屌人好無品

S大大冇野係抽唔到嫁

2317

gun唔上S大大你

S大大又笑我

我都中了

差少少

升下建就夠

隻光克乜野勁唔勁

超級會出沽動卡

爆jor 機

Del game bye all

琉卡符都唔係太差姐

出左5張了

幾抽中

唔中

想你了

想問下有邊隻5星應該練左先
莉莉 拉拉 露克 涅法呢4隻應唔應該練

聽日再去過囉

下次再來

要訂定隻鴨

水斧 光劍 4星水女主槍 4星黑肉火奶
4星活動送水法都勁過臭雞莉
莉莉呢d臭冰雞梗係要放入雪櫃

莉莉可以入房間嗎

點解啲狗咁樣衰都有咁多女仲有得偷食

仲以為抽到莉莉係大獎... 見好多網都話佢勁...
頭先仲升到40 納瑪環
光劍升左 想問隻5 星光法 5星水同暗弓值唔值得升？...

公平咩

其實係咪面皮厚過地殼嘅人先去做狗
面皮厚 漁翁撒網式食女

我塊面皮only for比人屌好厚

唔敢同人講野

莉莉唔係雞

係公廁

今晚有無激情MH

弓金

小妹有冇飯食

有

火燒連環鴨

哄埋個仔過嚟揾你

幾點?

偷食完仲要人哄

想一齊養香港女兒
我願意幫手埋單

唔夠人用咪升 暗弓就最好唔好升
玩耐咗40環其實好易升好基本唔使太介懷

唔該哂師兄

又見到NOE BB掛左克乜野出黎

我應得架

真係鄧你開心
不過都唔好再B我

抽左幾多

建議你唔好咁好奇

好想知

26單抽
光賽x2
光弓
暗弓
火技龍

我的眼睛

我想知多啲

係抽左咁多
你仲想知咩

我驗試左G大佬既上次非到仆街
下幾次會歐洲返既說法

去完台灣運勢唔同咗

有冇打到啲咩

懷疑Noe仔被飛鼠吉左個窿開左個運

機場班義士係咁比人炳

被人屌就唔做？

__交轉運

你上親黎都被我炳架啦
支持機場所有義士

梳
第一場超級就比左一條鎖匙

so happy

9點OJ?

仲J擊

愛你先J激你

打者愛也
🍋

呢度反莉大聯盟黎
我撐的 50環jor

請問有冇同盟收人

扑左

試下12

扮睇唔到
ok?

你50環左臭雞莉
我唔可以埋沒良心

testing

123

321

1234567

234

432

45678910

感激 已入 請問有冇人開場拎300石

OJ，你有冇入到熊爺個小隊

30624700

其實禾...
都係唔講鳥

唔通你

你地

30624770

唔想同你地講野了

牙肥睇左

你都唔係講緊嘢
你打緊字啫

如果你知我係邊個
你一定唔夠膽串我

熊Yeah Noe+Bobo+ArFat

熊Yeah~><~NoeBoFat

如果你知我係邊個
你一定唔夠膽笑我

MO

熊爺收人入MHW龍絆小隊啦

弱左d

陣間開機

即係無Noe仔咁歐

想玩解佢老母但係一粒砲術珠都無 增彈珠又無

中左啲咩

歐抽熊爺表示又羸晒你地

除左條光屬小魚仙

邊度弱...

一齊開心

都冇抽點贏

聖城幾時可以擴充

姐係免費抽就中

60石換300露是常識

剩係用左任務送果張十連

Noe仔開窿轉運都輸

應該10點先玩得 電視比人霸左

笑4熊了

笑咩

......

禾個心囝

抽多你14下
多3隻5星 好公平

建議你唔好繼續追post

機鼠轉運大法

Cap晒圖
遲下拎出嚟鞭屍

Keep住歐洲姊妹唔好停

泳裝活動真係好佛心

收到風

巧多嘢食 多謝小妹

想揾機鼠了

又想睇又唔想睇

太陽餅

可以比啲碎你

唔食你D腳皮

有冇人安慰下禾

我都有圖

大大力鞭

矛

知錯 唔想一週年比人笑

唔緊要,仲有45日又要還了,禾已經準備好

到時禾應該唔忍心貼出嚟鞭你地

你又抽乜野

要埋個頭入大波波先可以撫平我個心囝

扮野

只求還歸還,中多幾條龍整夠各屬一隊100lv攻龍

新嗰兩個pool乜都抽唔到

一定係單抽中花嫁劍用晒d運

要揾機鼠幫你通通佢

係咪轉完運可以26抽5彩

if we burn you burn with us

我係成功例子
醉曖機鼠

非限你抽乜野

我以前識既S巴巴唔係咁

想要條技龍咋, 新嗰個pool睇下16號咩環境先抽

話時話,仲唔開超得

小朋友先諗抽唔抽

比返隻水斧我

禾要二姐

check pm

想大大力拎隻風法

pm多次
睇唔到

都未完pool, 你仲有16個鐘帶佢返屋企

MHW人呢

沒noe包陪做gym係差啲既

袋底健身

吉窿窿唔算做尖

禾叫佢唔好抽 唔代表禾自去己唔抽

有無邊個活動任刷龍脈石快 定係歷過古龍已經最快

屌唔夠打 湊湊埋埋先有4隻光 40環

唔知

有curry?

咁陣間刷下力古力古新年財

即係咩任

curry未

入熊爺小隊集會所

有人嚟未買彈藥買到炆

拮你ok

改邪歸正，溝女先

B字頭係你？

美股發力

係 求curry

抽左40000石先中暗奶
on99 係咪出彩杖但係唔中pick up個隻cls

見到熊爺
但係唔見小飛俠

聽日hsbc ex dividend 前一日

想收息就要聽日前入

有無NUMBER

收到

打咩

有茅5紫歷古

冇
你開任啦

開mic未

得4紫

入party聽聲

我好似都有幾個4紫 陣間搵下

人唔見哂

Za warudo 時よ止まれ！

垃圾都抽咁多
仲癲過我3萬石ALL IN夜天

邊個係風入面閃佢落黎

龍見MHW小隊愈黎愈多人

好耐冇玩，有乜新野？

原來侵仔縮沙

聽日升1000點了

冇人帶歷戰王

跌

其實唔比佢走有冇乜用...

幾時入party

炎喵訓教果區好撚險惡

唔識入

我D 4紫全部兩人 有無人貢獻下[sosad\

出返去ps4主頁

有通知有人邀請你

no mic

聽唔聽到講嘢

同雨傘後期好似 又捉鬼...........

變曬質
琴日留守派既7,8點係公海屌到散水派飛起
熱門成一半post都屌

但如果琴日真係清場捉人
公海圍屌既言論應該就會調轉

依家公海互屌放流料既多到

hit完有成效就run啦, 下下都比人捉為乜

老實講我都唔知佢地點解屌人散水

應該有啲毛玩嘢
鬼扮捉鬼
真鬼扮無辜
挑釁分化

有班係6點幾放風話復飛嘛
但佢影果張相...你懂的
最慘係咁多人都和應

我正想話d機都cancel晒你唔走佢真係可以清場
d流料真係好難防, 我開頭見相都信熄燈

其實目標達到咗就得

根本已經分化緊

琴日一半熱門post都係屌散水
CLS

thx curry

各有各做又想一齊合力既問題

我都唔play了

縑我廢

散水撚呢單野真係完全ON9
為安全散咗又比分化撚屌到上天花板, 唔散但如果人地出動就冚機場既示威者出事(因為冇可能有方法失驚無神走到)
班分化撚我唔知係一時諗唔開定有心分化啦, 但人地差佬睇撚住你黎食, 你就咪撚咁ON9跌入呢個trap幫佢地打擊自己友啦

唔好屈
做幾下運動沖涼訓

炎喵唔識打
貓左

我相信
琴日唔散比人清場
公海只會係變左一半屌留守

屌黎屌去跟本冇幫助

喺市區戀戰都算啦, 機場真係一清就玩撚完, 你係完全冇方法走
你可以留但根本走係合理, 但琴晚就係咁樣互屌咗成晚, ON撚9

一句講晒, 你留黎有乜用

搵自己覺得最適合既方法支持件事就夠啦
宜家又變返14年咁, 唉

我覺得係冇嫁, 所以有成果我就開始走, 真係坐喺到等比人告暴動咩
但我都尊重留既人, 你覺得咁樣可以完成目標咪做囉, 我都唔會屌你戀戰死守ON99啦

冇錯, 你留你既事, 唔好屌人走

第19集咁正既喂

唉機場...
有冇9合1直播Link?

真係做得好好

畫面靚到

最後個段真係

睇到我都眼濕濕

拉左人了
唔知琴日屌得好班好威果班點睇

仆街真槍
今晚睇嚟唔使訓

拉人嗰段我miss咗, 其實係發生咩事?

蓋世太保拉人邊洗理由

998

想知係點樣拉, 同埋拉咗幾多